就星期一

又輪迴

Shut up 屌你老母

仆街 工程狗番六日 放得一日等於沒放過

想搵hea工

好不安

投胎 進入涅槃狀態

屌你老母

唔驚
今日開完工

星期日晚上了

while(true){
...;
}

今日返完
聽日放假

不停輪迴到退休然後等死...

屌！又星期一

星期日去到下晝八點根本同平日放左工無分別

講得好啱

不安